[國際戰線] 十五個歐洲自由派青年政治組織聲援港人爭取民主自由!

聯署聲明的訴求甚至包括促請歐洲各國為處於被逼害危險的香港抗爭者提供庇護, 並制裁侵犯人權施暴者, 以及促請歐盟機構接見香港抗爭者。

Fifteen European liberal youth organizations support Hongkongers in our fight for freedom.

留名跟進
希望歐洲都可以積極反共

香港d人權組織呢

推

push

PUSH

起風喇
日本、歐盟都有出聲